反思兩日機場行動

唔好意思第一次開po
今日係機場做文宣個陣有個外國女人走埋黎話stay係機場兩日好想走
然後又發生左旅客同示威者既爭執
而家好多人check in左，機管局又射晒波賴落示威者到，所以先引起爭執

覺得其實手足都係想製造癱瘓機場同宣傳既效果令政府正視問題，可以婉轉啲咁局部癱瘓機場令到個經濟受損，而唔係完全封鎖登機，同啲旅客為敵

Btw知道各位手足都好無奈，純粹係諗下有無更好既方法

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

推

我地應該不停搭車出入機場

搞機場先不論成效
老老實實, 如果話要影響政府, 影響經濟
咪搞大罷工
只不過香港人始終太鍾意返工
結果罷工又罷唔出, 先走去退而求其次搞機場

其實係 搞咩都有人受影響
除非你去玩暗殺
但無人禁做

今次機場部分目的係想外國人了解而家香港發生緊既事，如果完全封鎖令到外國人討厭示威者，其實會有反效果

搞貨運果邊 老實講 琴日係最好機會成功 但已經冇左
你見今日機管局只係停check in 唔係停飛機你就知道
我地一係就坐過夜 但現場好多人唔知 因為文宣張圖 冇講過會過夜
如果唔過夜真心可以走架喇

我睇左連登成晚
發現我地似乎對癱瘓嘅理解唔同
有一邊認為必要時就要主動做啲野去癱瘓（程度由主動坐departure hall至出手阻旅客不等）
另一邊認為癱瘓只係和你飛太多人衍生出黎嘅bonus

我覺得癱瘓係好，但係唔洗去到呢個程度，局部癱瘓已經好夠
一方面阻到旅遊業而又要比返啲位旅客走，留返個好印象

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

呢個做法都好，本身有諗下隔一日咁，總之都要留條生路比旅客會好啲